---
Title: "Descargas"
tags: ["descargas","download"]
img: "/img/posts/download.svg"
date: "2022-03-19"
---

En la actualidad no disponemos de una ISO estable del proyecto porque se *encuentra en desarrollo*. Como el desarrollo es comunitario y recién está iniciando no contamos con un roadmap como para saber en qué momento vamos a tener una ISO **Beta** o **Estable** funcional como para poder dejarla en esta sección. 

{{< img src="https://www.psicoactiva.com/wp-content/uploads/2020/04/test-de-actitudes-disfuncionales-de-weismman-768x413.png" >}}

Sin embargo si estas interesado en probar el sistema en su estado **Alpha** *(sabiendo que no es un producto final y con muchos errores y partes que aún no están desarrolladas)* podes ingresar en el grupo de Telegram donde vamos compartiendo compilaciones **Alpha** para poder probar y dar el feedback o incluso colaborar.

<center>
    <a href="https://t.me/LynxOS" target="_blank">
        <img src="https://www.freepnglogos.com/uploads/telegram-png/circle-messenger-round-icon-telegram-icon-8.png" class="img-fluid" style="max-height:100px;" />
    </a>
</center>